華爾街日報：監警會國際專家組請辭

華爾街日報：監警會國際專家組請辭
新聞
新聞
2019年12月11日 上午8:54
留言

華爾街日報：監警會國際專家組請辭
更多
【Now新聞台】監警會早前聘請五名海外專家，協助監警會審視近日示威活動中的警務工作及程序，《華爾街日報》報道，國際專家組決定請辭。

報道指，國際專家組認為，監警會缺乏足夠權力完成調查，以滿足香港市民的期望，專家組無法與監警會協調出能有效支持研究報告的機制，決定請辭。

報道引述小組成員斯托特指，小組建議監警會應有權力，辨認及保護警隊內外的證人，監警會要達至這個基本要求，才能有效化解香港目前的危機。

專家組認為，在未清楚政府是否支持成立獨立調查委員會下，一個對香港人具備公信力的監警會報告至為重要；監警會暫時未回應有關報道。

監警會是在今年九月初公布聘用五名國際專家，協助監警會審視近日示威活動中的警務工作及程序。監警會主席梁定邦早前接受內地媒體訪問時指，專家組對香港情況的了解不全面，已向專家組說明監警會必須按目前的法律辦事。

#要聞

割席啦. 不過係同你地班黑犬割席呀!!!

專家都同暴力割席

人地副主席話係階段性完成工作真係on9

監警會:國際專家唔夠專業, 我地會轉聘內地專家

以為好似大陸咁比錢請專家就任你點

專家：你個野都無用嘅

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因